英國際貿易大臣卓慧思：我們與香港人站在一起

推推推

Push

上咗Twitter 睇好多英國人都話歡迎 因為香港人有錢有教育程度 希望香港人如果過去唔好做蝗蟲